有冇人覺得搵唔到十萬八萬一個月的話，做人好似冇咩意思

首先應該唔會溝到女，連女仔fd都唔會有
朋友可能會有幾個既

事實上香港就95%係呢d廢人

利申：

55k

55k fg價收埋先啦

係，只係勁ive仔少少

兩個人想生活好少少真係8萬起跳

呢句唔係講笑

咁你唔好勉強自己啦 你做人咁無意義咪死咗佢算囉

唔係你想我講乜

事實係無咩大分別，叫做唔洗樣樣計住咁解
而溝唔溝到女係人既問題，唔係太關錢事

樓主一個月用幾錢叫雞

叫係唔係咩錢

一星期一件酒店妹都係3600

溝女先戇鳩

屋企無兩層樓
出世都無意思

邊度保安咁好搵有55k

58k，算係咁